河口湖＋御殿場

求河口湖＋御殿場一日行程
BOOK 左7:30 由澀谷出發去河口湖，其他時間無晒位，同太晏
去到河口湖，除左天上山公園仲有邊度值得去？
下午又要去御殿場
，另外河口湖去御殿場OUTLET既富士急行巴士要BOOK 嘛？

御殿場OUTLET 行到幾點好呢？
回新宿既巴士又洗唔洗BOOK 呢？
因為回程時間比較難預，都唔知點BOOK 好？
定係搭JR 算？

御殿場outlet巴士唔洗book 係站頭等就得喇
今日去完御殿場outlet 個人感覺不太岩買
依加住緊係河口湖覆你

仲有忍野八海、大石公園同新倉富士淺間神社
住緊河口湖剛剛起身答你

個個都住河口湖

其實都正路

你河口湖加御殿場想一日去曬？
仲要即晚返新宿？

睇到都驚。

今朝7點個天係咁
昨日就落大雪

御殿場outlet巴士有無pass ?
我想中途山中湖落車再去outlet

唔住一晚真係哂鳩左
天光個陣靚到

係呀，
即日來回

我都係喎四月中
即日來回，不過揸車